★Apple rip?庫克周四凌晨晤特朗普 料談及中美貿易問題

外國傳媒報道，美國白宮正式公布，蘋果公司(Apple Inc.)行政總裁庫克將於香港時間周四(4月26日)凌晨1時45分，在美國華盛頓會見美國總統特朗普。

白宮沒有提及雙方討論的話題，但美國媒體估計，雙方正值中美貿易衝突敏應時刻會面，料會談及相關的科技議題，例如美國近期就對中興通訊採取行動。

\|/

逼佢將iCLOUD搬出支那

Trump : No more sale in支那！

應該facebook都會比人清算
事關mark奶共都奶得好勁

No more IT in US

All in aapl

唔通真係玩到撤廠

美國總統之隻手遮天

Made in US

Apple 仲有老貓加持
唔死都難

USA

trump : Only sale in US! OK!

gay cook.............

close all HK & chi na app store & Apple Shop

ST9又可以炒iphone了

眼紅者勿入
美水再現
512大銀高水300000usd

St9

next target

厲害了

出i-van 唉墳